警民關係? 仲咁天真 咪引人笑啦

警民關係本身就應該要係咁
你地係咪忘記哂以前d野

2014年
雨傘革命
87枚催淚彈

曹偉雄: 你地冇做錯到

七警暗角打人 裹面有總督察 高級督察 警長 拖人去角落做打人 做你地日日所講知法犯法ge野 都只係判兩年

2016年 魚蛋革命
警員向天開真槍

仲有果日都被定性為暴亂 結果係咩? 當場有人被人拉 再有人被秋後算帳 坐幾年?

2019年 612
盧偉聰定性為暴動
鎮壓出動無no 速龍 使用布袋彈 橡膠子彈 射頭 150粒催淚彈
當中幾多人俾胡椒噴到成身痛 拉左現場d義士 再上去醫院拉人
班狗點諗?
呢個係你們嘅榮耀

由果日開始入大學宿舍查搜 見人就抄身分證 搜身 市民人櫂去左邊?

620
圍又圍過警總
濫用救護服務 屈你地唔比救護人員入去
救完出黎 有d直頭登記都冇就走左

都算
630
撐警大會 有冇阻止過班人 打記者 打年輕人 非禮 毀壞公物
佢地有冇俾人拉啊????????????!!!!!!

到今日 7月1

【鐵証】癲狗開無雙 打退後緊嘅示威者

12點清場果時 再1粒1粒咁掉催淚彈 掉去記者同人群
紅隧Rock block 截紅van無理搜查 旺角捕住你班搭車ge示威者

咁多日
盧偉聰出黎回應過d乜?
李家超回應過d乜 ?呃你地話速龍冇位show no
最重要到而家有冇釋放義士??????

你而家都仲我講緊警民關係?
你有冇諗過比人拉左 比人噴過 比人打 比警察無理搜身d人 ge感受
你有冇諗過果位女社工自己一人 同記者係度拖 ge感受

你有你開Po ge自由同發表意見 但一路以黎 事實 話比我地知係無可能
但見到咁多正評
我真係好嬲
好嬲
好嬲
唔好再咁天真啦好嗎
我 屌你老母

黎明

Push!

同意你
不過唔好咁嬲啦
你非常有point
我相信大家睇得明既

我勸你唔好阻住人地打飛機
阻人打飛機猶如殺人父母

聽唔到個記者會講乜啊??

關係?
林鄭同警方都仲係度指責你地
你地頭先仲係度打飛機 仲咁天真 對唔對住班死士?

盡心盡力 服務市民
你有冇聽到?

黑警 死 全 家！

黑警落地獄

垃圾永遠都係垃圾
今日分明係局 想改變風向
全港黑警全家不得好死無一幸勉

推
Dllm 警察真係香港之恥

推

大家 養足精神訓飽先啦
明知佢會講乜 但睇完個記者會
我嬲到而家好灰

我每一日睇到香港咁黑暗
而我每日都係咁樣生活
好難接受 好難受 好折磨
我諗好多人都係咁

大家早抖

真 成班好似喺度打飛機咁

一早計畫曬嘅預謀竟然覺得係警民關係？你老味你天真都有個限度啦

推呢個push畀多啲人睇到

咪天真喇
根本警察就set好局想你衝

講得好好

警犬唔生cancer再長命百歲真係無天理

警察比我地紐論堡公審就差唔多

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

醒未 香港人

但請切記 你有幾灰心都好 都唔好輕生
呢一個政府唔值得 大家去犧牲